Clone完Windows去SSD, 為什麼仍然幫我用HD開機？救教

我的Notebook拆了光碟盤裝了SSD

而且已經Clone了去SSD那裡
Boot Sequence 也調了用SSD開機
就係唔知點解佢仍然用HD開機
有冇人知道點解決？
救指教一下小弟

Disconnect hard drive first to try
Maybe the clone fails or the boot record not cloned properly

我見佢依然係C Drive果到有個Windows Logo
E Drive係SSD (已經Clone左C Drive落黎)

bios 都唔識用就咪撚學人diy 啦屌

個boot partition依然係HDD
Clone果陣無搬埋過去SSD
抄哂重要野之後重裝啦

應該唔係呢個問題
你睇下佢bios 做緊d咩先

就係想有人指教一下

可以講下邊到出錯嗎？

你仲set緊用hdd開機
HGST 轉返ssd先
如果都係唔得先用上面個方法

佢係
ODD連住SSD
HDD/SSD連住HDD
成行成行咁上落
冇得將HDD/SSD改做SSD

因為你ssd無bootloader

齋clone無用 因為佢無clone開啟程式

唔係用clone zilla 成隻clone 就OK?
我以前hdd 換ssd 好似都係咁做

我試過拆左個HDD落黎
只係Boot SSD開唔到
可能真係Clone少左野
依家用緊另一個Clone Software試下

插odd位未必可以用黎當boot drive(應該話多數唔得)

我試過同你有同一個問題, 後尾google過發現有D notebook可能係鎖死左隻HDD做primary boot up, 連係BIOS改都無用, 所以最後都係先係部desktop PC confirm左隻SSD係well clone, 換隻HDD去desktop PC度format, 搞掂後再放返入去notebook

砍掉重裝啦